救命，我阿哥夢遊完唔見左！

都係想你入黎關注下我者

咪再亂用題目啦

屌 又標題黨

標題黨都係想你幫手做嘢

你班友留完負皮都report埋先得架

垃圾標題唔好回

Ok

咁麻煩你快啲幫手report個post la

呃你地睇都係想你地幫手report第一個post

sorry各位大佬

幫手report左未啊

我當一個負皮=一個report

唔該各位

俾人負皮住推

推到個post消失

麻煩過來留下多啲負皮